用zoom搞婚禮宴會有冇得諗？

個個坐係屋企，用支付寶俾人情，再用foodpanda分幾轉送野食上門，牛b死了

犀鳩利